黃色經濟圈再進化之其二「黃色配票圈」

單一黃店排長龍係好唔健康
去到見到排隊應該要去第二間黃店
而前一日食過嘅同一時段亦都唔應該連續重覆食
同一時段要隔日先返重覆嘅店
俾啲機會其他人幫襯
久而久之大家會知自己135/246係食邊啲店先
一個時段一間店有幾多人流應該好易計
假設可以動員星期一晚餐時段幫襯A店嘅人集體投同一個候選人
效率嚟講應該會比咩雷動嚟得準

我知宜家講選舉可能會俾人屌唔識分輕重
不過千祈唔好睇小依啲善用資源嘅概念
喺依啲運動停滯嘅時期就係需要確立目標先可以行得更遠

推

其實都有side effect, 慣咗就9月投票都可以配
係唔知點防流料

根本就係D人無搵多幾間試

有D係肉眼範圍內無人都唔去係要排同一間